邊個同邊個扑野關我撚事咩，港鐵，明日大嶼，逃犯條例，23條唔見咁多人關心

娛樂圈有咩係真
切身利益野無人理

所以話香港無得救

8卦野就係唔係都9吹，

相反呢d咁切身既野就wfc

香港人快d含家仆街死啦屌

次次有單大既八掛新聞就出呢堆倒模post
你唔厭我都悶啦

唔覺得因為兩件事因為同時發生就放係對立面好ON9?

即時花生大哂
香港未來 WFC

你講呢d 就算你討論多過10個po 都影響唔到d 咩 何不輕鬆下呢

但係至少港鐵，明日大嶼，逃犯條例，23條 冇洗成個list
呢單八掛新聞就洗成個list

娛樂圈偷食呢d咁無謂野就咁多人有興趣，根本完全唔關自己事

咩叫影響唔到？有六成人反影唔影響到

關心左啦 呢度會有咩action?

我鍾意睇咩咪睇咩囉關你鳩事咩屌你老母！
我係鍾意睇娛樂版呀吹咩？

係連登所有同政治無關既野都要剷除

大家都改變唔到嘅野
呢D新聞就越講越好笑
政府推嘅垃圾政策就越講越嬲

老老實實樓主咁撚有用 唔好做鍵盤戰士
拿拿聲起革命隊冧林奠再劏埋老習

全城中伏

咪係

樓主你死啦
隔黎有個post又係同樓主講緊既野差唔多，俾人圍插緊

娛樂野爆有得食花生
政治鬧完又可以點？政府接受意見但態度照舊你又吹得佢脹咩？
講完等於冇講咁
港人已心灰意冷

鬧完係變本加厲
點此態度照舊

冇人話要你救
唔好咁憤世嫉俗好冇

華人賤種圈養豬冇鳩吹

同韓國一樣
用娛樂新聞掩飾政府醜聞

班撚屌會仆出來話

唔可以一齊關心咩

留意翻連登仔常駐人口佔香港人口唔到2%

其實真係唔撚想知
真正需要人關心嘅po永遠冇人理

又係你呢類戇鳩logic
怕你呢類人弱智，畫公仔畫出腸

我假設一般人每日時間多到有四粒鐘上連登
每日個腦能吸收、能關心嘅事係有限
而一堆垃圾娛樂風化post洗版係會轉移到大眾視線

有人話大眾一直推風化post、貓狗post，無人理時事，實有你呢種陷家拎仆出來講類似——唔可以同步關注咩？ 嘅說話

韓國咪一堆垃圾新聞洗走大眾應該關心嘅時事囉

屌你老母

班撚屌會話

我關心政事 同時關心娛樂圈/外國貓貓狗狗/台灣色情

洗版唔得呀？

我一齊關心唔得咩?

但個事實係永遠依啲八掛野就成堆人關心
政事野就永遠唔見班人出黎

屌你呢d高地撚真係要屌醒你

懶撚眾人㫮醉咁

無呢單野就全城關注你果幾單野？

發夢啦

人之常情啦，永遠巿井的三角底層係數量最多啦

第一日住地球咩

係咪呢
一早睇穿安仔同sammi 冇感情啦

因為個問題一直都冇解決過
點解唔可以繼續開？

咁樣睇個正經post就話厭就話悶
好鐘意睇八卦新聞架你？

不如咁講啦
你屌鳩人地無人理既時候
你自己又理左D乜野?
係咪係高登連登fb打幾十幾百幾千隻字就等如理左你所講既呢D咁設身利益野呢?
我唔係高登連登fb打呢堆垃圾就代表無理呢D問題?

真正有行動去理社會問題既人點會好似你咁得閒上網屌鳩人呀
咪撚扮清高啦 你自己都係因為悶同無聊先上連登之嘛
你認為自己係為左關心香港關心社會先上連登?
你知唔知自己做緊乜呀

救咩香港吖
根本民智未開

言論自由就係乜柒都可以討論

開多幾個呢類香港己死post咪關心左囉
唔通真係走出間房咩

講時事唔識又唔想扮識
有時純粹想講下意見又比啲唔同意見嘅撚樣屌
講下人地八卦野咪岩囉
大家同一起跑線 大家都係岩岩先知
搞撚到香港人對政治時事冷感嘅人
咪就係個啲懶撚係野嘅香港人囉

上黎吹兩句時事就代表關心咩
真係關心既出返去現實社會做實事啦
成班日日打飛機香港已死
就係多得你地班香港已死論既仆街成日上黎宣傳
放負能量
攪到好多連登仔真係以為香港已死咪政治關佢撚事囉

香港人不嬲都係咁㗎啦花邊新聞多人留意過政治社會新聞，你第一日係香港住咩

十成人反都影響唔到呀 唔好咁天真啦細路仔

有無做野要同你定你老母交待啊傻鳩
而家講緊輿論風向 五毛唔撚使開工添啊
講緊大眾焦點問題屌你老母扯到去上網屌鳩人 係咪因人廢言後就代表佢講嘅野無問題啊 係咪輿論風向唔需要重視
畫公仔畫出腸都仲要講d唔關事嘅野駁 幾叻仔吖因人廢言

學焦土派邏輯 關心有咩用？
既然無用 不如唔做

佔中影響左d 咩？

不了 要食花生

唉仲有邊單新聞咁全城關注
無眼睇

輿論風向? 因為許志安呢單野, 港鐵，明日大嶼，逃犯條例，23條輿論風向會改變?
要留意時事新聞既人都唔會因為許志安單野而唔留意啦
倒返轉 唔留意時事新聞既人, 都唔會因為無呢單野而去留意啦
呢單野頂多咪得兩三日討論價值 之後你咪繼續開返你D港鐵，明日大嶼，逃犯條例，23條POST囉
無人唔俾你討論喎
唔好成個小學雞咁因為無人同你傾你想傾既話題就係度WE WA鬼叫啦OK?
我真係唔會care五毛開唔開工囉

所以都係同一句
你唔覺得因為兩件事因為同時發生就放係對立面好ON9?

BTW 你問候我老母乜鳩都好
今日我心情好 好心同你講幾句
要討論時事就離開連登啦
呢度D人無乜理智 俾五毛lart一下就著哂火 全部傻鳩黎
有一班友D價值觀真係好痴線 頂唔撚順
你睇前果排推唔知邊個官個仔死個post 推撚左幾個月 你就知D人有幾撚唔理智幾撚痴線
同呢班人討論時事只會污染自己個腦

完啦 聽唔明就算啦
唔好再痴線落去啦

政治post洗咗熱門版咁又點?
就算今日有份講安心事件嘅人都一齊上街抗議 會有咩改變?
好明顯政府咪當有班人潑婦罵街 之後拉鳩晒啲人囉
雨傘開始香港就係不斷loop 上街 絕食/抗議 打官司 坐監 呢4樣野, 每次有垃圾政策推出就loop一次
好多人都對政治熱衷咗好幾年 結果一直比人撚狗咁撚
等嗰班支持獻世派嘅選民死撚晒先再叫人關心政治啦

偷食新聞係睇人仆街，明日大嶼係睇自己仆街

自修室識咗個女學生，趁清場氹咗佢返我屋企

理下呢d就岩

要關心下自己幾時仆街
sad but true

香港人係咁㗎啦

全城中伏!!!

根據睇美劇咁多年，要轉移大家既焦點就係整一單更大既新聞

你懂的

起底功能真係好仆街
算啦 學生哥壓力大搵位發下唔好迫人入死角

關心又點，港鐵價照加，大嶼海照填，引渡法身冇屎關我q事，睇黎都嘥氣

裡面有講 開呢類post即刻測試到咩post先受歡迎
可唔可以高質少少，做足功課先仆出來柒？

人地鍾意關注啲乜又關你撚事咩樓豬

得啦得啦 最叻係你啦 你咪撚同fd傾飲飲食食，娛樂，運動呢d on9野了

你咁高清 又關心社會 以後只係傾政治得啦 你d fd 講其他話題記住屌尻佢地

我都覺得其實同我冇關
係咁睇下就算
另外覺得此圖講得冇錯

你條撚屌咪又係剩係識上黎嘈

屌你老母又玩兩極化 收手啦

港豬

其實係 當一啲大社會議題身邊都冇咩人討論果時
以為件事仲未夠大仲未有足夠影響力啦
點知人地老公錫兩下啲港女同事就嘈到全公司都知 真係死八婆

明星叫雞都好睇
仲要開記者會交待
唔知以為咩世界大事

關心左咁又點？